= Chapitre 27 : Retour et conclusions

> 27ème jour : samedi 1er octobre 2022

== TL;DR

* Journée voyage pour Valence TGV

== Paillettes

> 10h30

* Les belges sont accueillant ou alors ils font vachement semblant
* Le dernier train, la dernière aventure
* La fin de notre série. Recommandation
* La pluie, les complications, le dernier trajet